不如宜家聯賽排第一既球隊，同聯賽明星隊打一場，輸咗就要取消冠軍，贏就直接撐冠軍

合理好多